有冇人知道呢隻印尼口罩係咪d賣家魚目混珠？

聲稱齊bfe,pfe,vfe,但我睇極都係得bfe?
上佢fb page,官網d圖好矇。

提醒大家要睇真d,係咪齊3樣。唔好人講你就信，要睇包裝盒。

第2個網都係寫★BFE 測試,
PFE同VFE去左邊?

呢隻先伏
千奇唔好買

同問 我都覺得係得bfe

得bfe, 唔好買

屌，Facebook page好多呃人，打埋bfe,vfe

我有問過Ig d賣家
佢地話啲資料係廠比佢地
我都好憂心 但又冇辦法
真係冇口罩用都要頂住先

我睇過盒得bfe
d資料係copy and paste懷疑係自己加上去

老實講句,外國,日本口罩個盒都會寫明,PFE,BFD,VFE
有pfe,vfe咁既優勢點會唔寫

突發奇想
有冇機會叫到啲工人姐姐幫手搵印尼菲律賓etc口罩

都可以嘅
但我屋企無工人姐姐

印尼口罩冇隻得

有咩伏
利申 買左

唔知你果隻係咪咁
呢隻明明寫活性碳，但我果隻藍色既，
盒寫4層，我剪開得3層，

呢個口罩短決嘅時候，口罩有BFE已經好好
無謂追求啲高級裝備

我有兩盒 四層果盒灰色 三層藍色

睇落好新，但唔知防唔防到

依隻係支那淘寶假口罩黎 連登講咗咁耐都唔知？

我知淘寶有得買同無PFE 但我開過盒入面都算真係四層
我最驚係重用嘅口罩 同埋好似實測有幾款中國口罩評分都高
利申：兩星期前買

我有上網睇過 但點假法又無講

野可以亂食,罩唔可以亂帶

真係搵唔到 有無門路

天水連線都話幫手訂印尼口罩~!!
唔知係唔係呢隻~???

有冇Ching 知依個口罩有冇用？

印尼口罩多數唔得

冇

好過冇

好過冇 我買左十盒分比人
因為真係戴左好過唔戴
同埋工人姐姐話已經cut左單

我見有人打開入面係藍色,又有人打開係活性碳色,我買O個盒就活性碳色,唔知用唔用好

我果盒係藍色
真係唔敢用
好明顯調左包

有好過冇 冇得用戴兩個頂住先

最驚佢係大陸啲黑心口罩
制造場又污糟，又曱甴老鼠咁
唔病都戴到病

我工人姐姐話都ok 佢自己都買左盒
我先叫佢幫我買埋
而家想買都冇啦 印尼都cut單啦

D人仆街又係抬高個價
我自己做網店都真係睇唔過眼
火都黎埋

BFE只係隔到細菌
但肺炎係病毒
即係同戴咸蛋超人面罩差唔多

屌好過啲二手同中國口罩啦

泰國Klean mask 係咪唔得

仲理呢啲數值
有得戴已經好好

可唔可以問埋呢隻得唔得

包裝冇寫，但有化驗報告即係點

以下少少總結, 唔該幫手推
疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

乜柒標準都冇

想知印尼3m得唔得，因為我唔覺佢有寫bfe,pfe個d，謝

補圖

兩個口罩標誌唔同 誰真誰假

都係垃圾

K Kwong話得

有pfe 95%即係等同astm level 1, 袁國勇話夠醫護用
我哋平時喺街唔使咁高級啦
明白想小心d
但真係缺貨

補充：等同astm level 1嘅bfe pfe要求，其他要求例如穿透壓力個d唔清楚

冇哂口罩 仲想叫朋友媽咪幫手買呢一隻

尋日同印尼姐姐叫人當地買
已經開始無貨

印尼d罩好流，日本，美國個個盒有曬bfe,pfe,vte。
印尼個d話有化驗報告，但唔印個盒到最多印個bfe
你個cv 居然唔寫埋

不要分那麼細，2個都係大陸貨

屋企有盒好耐之前買落 灰色嘅仲要獨立包裝
都唔知仲用唔用好

灰色無咁驚，藍色就真係驚

呢款可以嗎？
工人姐姐話幫我訂
佢話醫院都係用呢款

有寫bfe,pfe,vte就得

BFE 95% 以上已經夠做啦

你話有個武廢新距離 對住你咳 你無眼罩都死啦

重點係 馬死落地行 價錢唔叫貴 有BFE 已經好好 (如果現貨)

其實BFE已經好夠
你唔戴氣密眼罩，戴隻100% VFE都無用

新型冠狀病毒感染的肺炎疫情[28]，是指被認為由2019新型冠狀病毒

Bfe防唔到毒

Bfe唔防毒

有無正面圖？當地幾錢盒？

又係呢啲言論

要唔要帶埋眼罩出街

個罩唔係氣密，又無氣密眼罩

無其他圖啦
我上網又搵唔到更多資訊所以先問下
$50連運費

咁我叫工人姐姐訂啲返嚟

巴打幫手訂2-3盒得唔得

你可以唔理照買, 但唔可以阻止其他人既提醒
得bfe係防唔到virus, 呢個係事實, 反而叫人照買唔提醒就好有問題啦
既然市埸上係有vfe, astm, bfe+pfe口罩, 點解唔叫人選擇好D既黎買?

不過重點係，市場上仲點買到

我買果隻獨立包裝 藍色堅定流...

代購有

梗係用高防禦隱陣d啦

日林仲有

嘩吊，我上海工廠買到依盒，又同你果盒唔同
重出中文字

700$盒

已經發生咗.唔駛奇想

佢係話毒要依附物質傳染,BFE 95%可以擋到啲物質

真

現貨呀,阿哥

誠哥有

之前屈記每間得廿盒,你買比我,仲有屈記有啲都係得bfe
鬼唔知有好啲咩,
但當你手頭得番假日文口罩,有現貨唔係炒價一定頂住先

即係曬命,同問窮人點解唔食蛋糕一樣

大家覺得印尼sensi 好唔好？有冇用？

如果手上一個都無
咪買住1-2盒 得bfe 頂住先

印尼嘢買sensi比較穩陣

我都有呢盒，用左半盒
知呢隻人地話伏
不過都無口罩，唯有落街買野時先帶
長途返工不了

買樓上個隻比較穩陣，齊3寶

有冇人知而隻有冇用

Thx

有冇人用過neo masker

呢個時勢仲咁多要求🤣

想問呢個係咪有唔同包裝？

唔係話過咗美國？

即係點 fd搭fd話有呢隻
$100per1 我仲諗緊 但屋企得返半盒有用既
如果冇咩用 我就留返半盒有用既去醫院用

我60一盒

依家搵到60一盒
講真佢有用就得

得b，好過冇

Vio 好似信得過
見佢公司有官網，又有出示nelsonlabs Pfe 認證。
不過有無巴絲打已經買過？想知口罩實際質素如何。

飛沫傳播嘅病毒就防到飛沫已夠，如果武漢肺炎病毒唔係空氣傳播咁防唔防到病毒又有咩關係？

我嗰盒同你一樣，藍色獨立包裝，剪開有三層，但真係好薄薄到有啲驚

冇曬貨

前排$55一盒。得bfe冇買。加埋印尼好唔衛生。

我都係藍色好簿
但望落乾淨正常
落街買野短途先戴

正解
總有人話防唔到毒 話人無用
上面編文就講到明毒要依係飛沫做傳播
市面上仲有3寶齊既罩？
邊度睇過？ $500 一盒？

其實這個個盒寫 BFE / VFE 99%，不過2月尾先到貨

我答你，這個比戴頭巾用，要買帶耳

用家話溥過歐美貨少少，用落唔覺有分別，

掃啦，掂嫁，好過用大陸貨或冇得用萬陪

$100掃啦，

BFE =細菌過濾效率（有效過濾花粉和空氣污染物的微粒）
PFE =微粒過濾效率 (有效抵擋感染物)
VFE =病毒過濾效率(過濾率的最高標準)

「BFE」標示的口罩，只能夠阻擋花粉和空氣污染物的微粒。要有效抵擋感染物的口罩，一般要通過「PFE」測試，方為符合標準。

得bfe,唔洗買。不過有，好過冇

BFE =細菌過濾效率（有效過濾花粉和空氣污染物的微粒）
PFE =微粒過濾效率 (有效抵擋感染物)
VFE =病毒過濾效率(過濾率的最高標準)

「BFE」標示的口罩，只能夠阻擋花粉和空氣污染物的微粒。要有效抵擋感染物的口罩，一般要通過「PFE」測試，方為符合標準。

至少要有pfe啦

明顯寫哩篇嘢嘅都係一知半解

BFE就for 3微米，飛沫就絕大多數都大過3微米

都有journal話飛沫大小most common係4-8微米，你google scholar droplet size應該搵到，所以你post哩段嘢根本駁唔到任何嘢

當然你可以拗有幾%飛沫細過3微米，但結果就係市面都無標明100% PFE/VFE嘅口罩，jer住啲outlier無意思，就算畀你講得通，咁眼罩呢？咪一樣無理，咁你係迷信口罩而唔係真心想保護自己

有bfe已經可以買架啦
比N95你用法唔岩都會中

間廠可能出開避孕袋

網上見到隻泰國口罩寫住surgical disposable, 係唔係完全無用最渣果隻？

睇左幾個印尼口罩牌子
感覺都好薄
同埋唔係獨立包裝
開頭以為個盒外面都應該會有層膠包住掛
但原來真係無

個盒咩樣

原本今朝預購左一盒 睇睇下好似乜標準都無諗住cut單算

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋: 2020年全港口罩普查

做完推推post 已經沉咗底

好多醫護都係分得BFE咋.

香港有D社福院舍都用印貨
但唔知邊隻牌子

非醫療人員，根本好夠用
我買過halyard醫用，美國大廠
防水性能仲差D，因為人地預你密密換

正常，美國果D得個紙盒

乜都冇好過冇口罩既

識個醫護自己買口罩，有齊bfe,pfe,vte

醫護自己買口罩.............
同POPO要自己買槍買靴返工一樣搞笑

用緊 sosad
但感覺正常

睇下cut唔cut到單算 辛辛苦苦搶到盒乜標準都無

口罩POST講左係阿里爸爸賣

呢個真定假？

請問呢兩隻印尼口罩合唔合標準?

用緊，頂著先啦

🚮

Vio好似係齊晒三個

唔好意思 想問下依隻得唔得

似係靚嘢 同夠厚
我阿媽今日拎咗盒
試過話你知

謝謝🙏師兄

有人問咗佢間公司
答話bfe 99％
我覺得可以放心用
雖然無咩astm level1, kf94個d標準保證
同我屋企d次貨比都叫厚身正常一d

訂咗口罩嘅入嚟

感激不盡

前兩日係日本城買印尼3M,但日本城個隻得2張細圖，無左上面男仔戴口罩個個細圖

邊度仲可以入到？

印尼大部份只得bfe或連bfe都無，但大部份賣家話乜春bfe pfe vfe都話有，最簡單盒上有印就有，廠唔會幫佢鳩吹。

印尼一般三層真係得 BFE / PFE 同防口水花，真係唔會好多有 level 1~3；因為佢地都冇需求同冇錢去驗証；不過我信印尼個賣家唔會鳩吹，應該係轉手個個吹

我淨係信廠，賣家講到識飛都無用

求救呢隻得唔得

請問呢隻有冇用？

包裝盒都好信？
你信共產黨啦

解釋下

呢個世界好多商人都會自己包裝

香港更加多，香港無製造業，
會入口外國啲無包裝既貨，自己做包裝
賣貴幾倍，我估而家好多handmade食品都係咁

所以呢啲口罩都好大機會自己入盒
但因為時間太急，
所以啲盒應該係搵啲印好左
或者有晒刀模同稿既直接印

所以裏面既口罩同包裝盒應該無咩關係

呢隻大牌子黎架波

食霸王餐會唔會嫌貴？

咁呢隻dispro又用得過嗎上網睇有人話有齊vfe pfe 同bfe， 但又有人話得bfe，而且又有n咁多隻色，真係好亂有冇ching解答下

diapro自膠

撘單問埋 我都買左呢隻印尼口罩 有無人知呢隻得唔得

推

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

呢隻得bfe,唔驚武漢肺炎咪買囉

睇盒有就有，冇就冇。
賣家打埋有pfe,vte唔可信

屋企姐姐買左呢隻, 應該中伏了!

其實全部口罩都防唔到SARS, WARS架, 要黎防飛沬就每隻都一樣
SARS, WARS 如果唔係飛沬, 係空氣傳播就帶乜都無用了

工人姐姐都係幫我地訂依隻
但見個包裝都驚驚地
仲要識人先訂到

追哂post,發現樓主你都幾固執吓
人哋俾埋科學理據去講bfe都有用
你就淨係藍剔人哋堅持己見

呢隻係咪廢?

佢冇講錯，bfe有用在於唔係阻隔病毒
而係阻隔病毒所依附既飛沫
suppose緊武肺病毒係飛沫傳播

PFE足以抵擋沙士等病毒

何醫生指出，口罩對於不同微粒的過濾率，一般以百分比顯示。有「BFE」標示的口罩，只能夠阻擋花粉和空氣污染物的微粒。要有效抵擋感染物的口罩，一般要通過「PFE」測試，方為符合標準。至於「N95」口罩，也需通過PFE測試結果。例如，作醫療用途的N95口罩須通過PFE測試，能夠阻擋99%大小為0.1微米的微粒，有效防禦流感﹑沙士等經飛沬傳播的病毒。「VFE」則為過濾率的最高標準。至於包裝上標註的過濾率百分比，數字愈高，代表可阻擋愈多空氣中的微粒。

呢段只係話喺有pfe既情況下當然有效過bfe
但冇話得bfe既口罩係冇用

裝備冇人會嫌高級，只會驚唔夠用，保命緊要。

淨係搵到歐洲貨

得type2只用 冇計

咁唔代表得bfe就係垃圾，完全冇用

咪講左係低防禦囉⋯⋯

夠做啦屌你

低只係比起pfe
買野要睇埋性價比
呢個時勢買到正牌bfe已經好好及有其效用了

呢隻有冇人試過spray test防唔防水?

我試左倒d 水落去係防水既

咁頂住先,點都好過冇罩帶既

依隻有無用

呢款公司有派一人一盒 藍色盒得BFE 綠色就有曬3防

carousell d炒狗勁賤，拎著綠色嗰款個證書，扮藍色盒有齊bfe vfe pfe

盒有寫架啦
無寫就係得bfe

岩岩見黃大仙上慈雲山小巴站度有得買
250蚊1盒。。。。

想問呢款得唔得架?見評語比較參差屋企工人姐姐幫手訂左20盒

印尼sensi 算係大牌黎